香港已玩完 唔好再嗌咩五大訴求 乖乖返工算啦

要嗌可以嗌新口號

五盒thankyou 缺一不可

缺一都可

自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

出現了

開始分化了

5得

分化撚失敗撚收皮唔該

#12034 Maguire 係5毛分化狗，勿回此post

支持支那同淘寶

痴撚線 中國新說唱2019好睇過上兩季勁多

痴撚線，淘寶今年真係派錢咁派

支持韓國瑜

下 乜蔡英文唔識英文嫁?

垃圾性騷擾手足

大J同周庭有無做過愛？？？

大波晴(凱晴)呢張相正撚到，疑似凍到突哂出黎！